Maar toevallig kijkt ze naar mevrouw Pocket als zij zat haar boek met waardigheden te lezen na het voorschrijven van Bed als een soeverein remedie voor baby, dacht ik - Nou - Nee, dat zou ik niet doen.
